「求製文宣」大家有看外媒嗎？整個世界都在替我們歡呼

有留意外國媒體及網上言論都同我地歡呼，佢地都以仰慕目光睇我地正義戰勝邪魔， 連廣大內地人民都暗地同我地高興，當然大陸地區有嚴格言論控制，但內地朋友心入邊都好為我哋高興，外國網上言論都大量為我地歡呼， 想求文宣組可唔可以整啲勝利歡呼文宣，唔洗次次死老豆咁
求下大家

外國人唔理解全部就話歡呼啫
我地歡呼d 乜?

要每次都死老豆嗎？
我哋昨日贏左街上人人都充滿笑意！

唔笑就等於死老豆咁款?
你都幾撚戇鳩

高咩撚野興？
歡咩撚野呼？
贏撚左咩野？

傻鳩

我都好想知

ok
你繼續自high
唔阻你

你都知其實無人睇到，我都係要試，連登早被控制了